台中逢甲去台北西門町搭咩最好

最慳時間係咪應該搭返高鐵?
定係計埋轉車反而客運會快D

答案已在第一句出現

高鐵半個鐘

巴士3-4個鐘

高鐵50分鐘先啱

巴士計塞車2-3個鐘

坐巴士一定塞車
高鐵又準時又快 不過就貴

高鐵------搭高鐵快線到高鐵站往台北

客運------搭巴士到朝馬轉運站買飛上台北

逢甲去高鐵站都好遠下

客運幾好，又平，上車瞓一陣就到